美國California高速公路出現支持香港 核廣告

A Billboard on I-405 Interstates Freeway of California, USA displayed supportive words for #HongKong.

twitter戰線少少成績
需繼續努力 ！

香港人，反抗！

邊個巴打咁有心

1020 尖沙咀

Americans for global engagement 係咩組織？

邊位巴打咁有心，多謝

創辦人係一位叫George Friedman既國際關係學者。

佐治佛利民(George Friedman)，戰略預測公司(Stratfor)總裁；國際暢銷書作家；《紐約時報》，《華盛頓郵報》，CNN等權威媒體爭相報導的戰略預測專家。 生於匈牙利布達佩斯，三歲隨父母移居美國，早年就讀於紐約城市學院，主修政治學，獲康奈爾大學政府專業博士學位，在賓州迪金森學院任教二十餘載，期間是美國軍方和五角大樓的座位上賓，承擔美國陸軍戰爭學院，國防大學和蘭德公司國防和國家安全課題，較早之前計算機模擬戰爭推演。

威威

大陸都好多呢煩廣告 仲要冇人落生晒鏽
可唔可以輸出革命

Proud

請問405邊段見到？

我都係Twitter 睇到 有人影到。
每日幾十萬車流量，咁多人睇到，不得了。

洗唔洗去Twitter 多謝佢？

source from：

美國人真係有心了

推

Cls

多謝美國人關心

係咪 我在必不成功 嗰啲

推，快啲retweet啦

push

Done

405八成路都塞到仆街，真係會好多人睇到